取消香港關系法日誌推演!

day1 星期六

收到消息後街上一片死寂，全部人喱埋屋企上網訂機票，準備短期内離開香港，有啲人係怕暴動，有啲人係覺得好政治呀要散下心先，有啲早準備好嘅直頭say gooodbye(包括淋鄭同建制派啲屋企人 ）

旁晚已出現人龍喺各銀行排隊，準備兩日後開門擠提(換美金? 太天真了）

day2 sunday

早上8點鐘，淋病上cctvb緊急新聞發佈會，表示對美國做法非常遺憾，決定委托曾俊華向美國解釋香港特殊地位，另傳聞時任財政司陳茂皮已出逃英國!

中午1200時，解放軍車進駐各大學及社區會堂停車場，準備行動.

致下午2時，各銀行門口，已聚集恐佈人龍，排隊排到狗鐵各車站，擠提市民連車都唔使落，直接可以馬上排隊!

支爆了

係

繼續星期日晚上, cctvb報導星期一全港停工一天，係香港開埠以嚟全部香港人第一次唔使返工!

香港人無糧出都要返工喎

話咗停工，連看更都唔返工冇人開門比你

連你都冇糧出呀五毛樓主

繼續星期日 晚上， 各區大量出現暴力搶刧強姦，人心惶惶，除咗排隊擠提人龍，冇人敢出街， 講漏咗，早上發生市民去超市搶掠物資屯積粮水， 食物供應已收皮.

繼續星期日 晚上，淋病宣佈，介於現時社會出現莫名其妙嘅亂像，政苦宣佈，香港星期一零晨時起戒嚴! 銀行排隊市民要立即返屋企，並宣佈香港停工致星期三返工!

解放軍進入各區部署，並在95式槍上罕有哋裝上刺刀.

星期一，美國採取進一步行動並公佈中國大陸所有官員在美資產名單！ 中國各地所有群眾譁然！并開始有零星嘅衝突， 同要求習近平下台，解放軍出動鎮壓， 而美國以保護在香港資產及所有美籍人員的安全為由！ 下令太平洋航空母艦戰鬥群駛入香港......

同日， 解放軍進入各銀行保險庫，以保障香港人民財産為目的，一一登記財物並運返大陸保存

on9

星期一早上，亞太區開市，除星加坡爆升百份之三十，其他股市都暴跌5%

星期一 繼續. 早上.

有市民phone in, 其參加的6點出發的泰國旅行團，全團入境被拒，只有2名持bno港人可括免!

繼績 市民陸績回報，於泰國市面找換店，已不接受港紙換錢

如果係咁 呼籲市民第一時間去機場截住班狗官登機，再殺入狗官，商人屋企，實行重演多一次五四運動咁，毆打班官員。

星期一早上1100，淋病再上cctvb發佈會，說由於有不明真相市民發放謠言，影響港元匯率穩定，而家即到將港元外匯儲備由美元改為多種貨幣，其中99%為人民幣，並將港元掛勾美元改為掛勾人民幣，因為得到中共恩典掛勾匯價為1蚊港元兑一塊人民幣，實在係益街坊! 記者訪問任志缸表示屌一早話撚咗啦！

共狗會咁好死.

笑咗

星期一繼續

市到聽為掛勾人民幣起初一片屌媽拆蟹，愁雲慘霧，後來知道1兑1，身家暴漲10%，轉悲為喜，晚上終於訓得安樂，一宿無話，直至到…

又幾好睇

留名

起碼出兩個戰鬥群

可能誇張咗
不過居安都要思危
何況香而家已經稱唔上安

持BNO既遺民逃往英國駐港領事館尋度庇護。

但尚未前往途中已被解放軍狙擊手一一槍殺

接近20名BNO遺民曝屍金鐘。

另外大批BNO遺民手持BNO高舉原地待求

英國派出皇家海軍艦隊到港撤走所有英籍及BNO人士

星期一繼續

市民聽到掛勾人民幣起初一片屌媽拆蟹，愁雲慘霧，後來知道1兑1，身家暴漲10%，轉悲為喜，晚上終於訓得安樂，一宿無話，直至到…

星期二 早上

7點半特別新聞報道導: 政苦宣佈，即時以港元1兑1全部轉為人民幣，由於缺乏俗稱人民幣陰屍紙的現鈔供應，市民必須盡快使用支付寶及wechat, 銀行存款會將所有用中國香港藉身份證開户人士的外幣存款.，了強制轉為人民幣.

新加坡約2成上市公司在香港、中國以外冇業務
主力係90年代初好多公司怕回歸去咗坡上市

繼績
至於市民手持的現鈔港幣，最遲要在一個月後交銀行兑換，為保障流通性及方便市民，港幣一千元鈔票即時作廢!

星期二中午

黑市價 一美元兑一千港元

軍用手票

星期日公海船P人頭收費幾多？

警世文

星期二晚上，

由於市民終於計清楚條數, 話就話港紙升值10%，但黑市又貶值1000%. 加上一千蚊紙作廢,事實好明顯了! 死嘞，卜街了!

星期二晚上

cctvb東張西望訪問路人， 路人甲係連登仔，佢不動聲色，話好吖做得好，中國人就應該用陰屍…呀人民幣. 影路人乙係5毛，已經幾個月冇糧出，上線又著咗草，眼濕濕對住鏡頭話我哋相信黨相信香港政苦.

但係喺屋企嘅香港人就唔平安了，全香港住宅的燈通宵開著，面對聽日開市，銀行擠提，都唔知點算好!

樓主消失了

要 WhatsApp傳先有用

另外英美派遣海軍行動！繼而引發歐盟日本各國也以撤離相關人員為由，派遣軍艦前往，中國各區司令部害怕在外資產被 凍結！宣怖聯盟合組政府。扣押中央政治局等官員！派出代理人前往美國聯合國總部解釋！宣怖現時中國政府冇效。并會從整新政府！香港中英所有條例生效...

唔好新政府喇。

英美為首正義正常宣佈解放香港

直接永久駐兵做託管地

美英直属（香港）海外群島...

同時間香港吞併香港南部水域果d 群島。萬山群島呀果d

星期三

早上8點, 香港交易所宣報，所有恆指成份股無限期停牌，匯豐渣打等等宣佈，用人民幣買賣股份唔附合股東利益，將於短期內除牌，撤離香港。 唯中資啲AH股宣稱堅決維護国家樽鹽, 今日一定爆上, 大家準備收錢！

開市了！恆指爆升十萬點! 據報導,国家隊印咗100萬億人民幣全部投入香港股市中資股, 唯恆指方面，期指好友固然搭順風車賺到天文數字, 但成手陰屍紙都唔知係咪值得高興嘅事！

部份香港廢佬本來準備今日暴動，但股票忽然漲咗幾倍, 開心到同大媽喺街上跳舞.

繼續

喺外匯方面，中国咁樣印法, 人民幣cnh已經穿上月球. 淋病因為死撑自己好打得, 重金禮聘任志肛出山重掌金管局, 可惜嘅係,條友早就隱瞞自已患克雅二氏症, 1/3腦袋已變海綿體,

又咁啱得咁橋,習種去咗非洲訪問, 全團人用嘅係中国移動漫游卡，上唔到google, 對香港現狀一無所知,

於是, 香港及大陸所有外匯，一舖清袋！

星期三 中午

為維護cnh, 任志肛動用了中港所有外匯儲備.（乜唔係港元作廢了嗎？ 遲d解釋)

淘寶免運，連登蝗二代不知幾高興